{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2585296?place[place_type]=GID&place[gid]=2585296&place[latitude]=38.2229796541&place[longitude]=128.5895045223&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 라마다프라자 호텔"
    },
    "text": "束草オーシャンビュースパペンションは広くて快適な客室と個別テラスがあるペンションで、束草ザテラスペンションとして有名です。スパの利用には制限がなく、全ての客室で利用でき、スパの利用時間の制限もありません。スパのご利用は無料ですが、入浴剤のご使用はできません。個別バーベキュー利用にはザイグル使用が可能で、利用料は10,000ウォンです。ただし、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されますペンションには無線インターネット、個別のワールプールスパ、カフェ、ルーフトップテラスなどの付帯施設があります。周辺の観光地としては束草海水浴場、灯台海水浴場、束草灯台展望台、アバイバウル、五色温泉などがあります。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。ペンション掃除時間である11時から15時まではペンションの円滑な運営のために時間を必ず守ってほしいという案内があります。22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください人数追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンが追加されます。予約する前にキャンセル料を必ず確認する必要があり、客室予約状況はリアルタイム予約なので二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先されます。客室やその他の施設はきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。最大収容人数以上の入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止されていますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください施設物に対する責任は宿泊客本人にあり、貴重品を紛失した場合は自分で責任を負わなければならず、毀損や破損の時はペンション番人に知らせなければなりません。客室内では禁煙で、ペットは入室禁止です。未成年者の場合、保護者の同伴なしでは宿泊できません。退室時、飲食物やゴミは分別して、使用したキッチン器具は洗浄してください。退室後は客室整理点検を受け、客室キーを返却する必要があります。予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされたりすることがありますので、購入後には予約確定可否をペンションで確認する必要があります。 ご利用時間はチェックインが15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 各部屋の基準人数と最大人数が明示されていますので、ご予約の時にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草オーシャンビュースパペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "束草オーシャンビュースパペンションは広くて快適な客室と個別テラスがあり、無線インターネット、ワールプールスパ、カフェ、ルーフトップテラスなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用に制限はありますか？",
            "answer": "スパの利用には制限はありません。全ての客室で利用でき、利用時間の制限もありません。ただし、入浴剤のご使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に制限はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用にはザイグルの使用が可能で、利用料は10,000ウォンです。ただし、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては束草海水浴場、灯台海水浴場、束草灯台展望台、アバイバウル、五色温泉などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。ただし、ペンション掃除時間である11時から15時まではペンションの円滑な運営のために時間を守るように案内されています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "予約する前にキャンセル料を必ず確認する必要があります。また、客室予約状況はリアルタイム予約なので二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールについて教えてください。",
            "answer": "客室や施設はきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。最大収容人数以上の入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの注意事項はありますか？",
            "answer": "施設物に対する責任は宿泊客本人にあり、貴重品を紛失した場合は自分で責任を負わなければなりません。客室内では禁煙で、ペットは入室禁止です。未成年者の場合、保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別し、使用したキッチン器具は洗浄するようにしてください。また、客室整理点検を受け、客室キーを返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定後に何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされたりすることがありますので、購入後には予約確定可否をペンションで確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 730,
        "QA": 704
    }
}